有冇人完全唔想返屋企

屋企無飯食
屋企無空間
屋企無溫暖
只係有張床比我訓下咁
唔洗叫我搬出去啦
我寧願用出去住嘅錢用黎食好西
買左枝可樂係公園坐緊
十點就返去沖涼訓教

收工行返屋企算

清有連登

叔叔比d 溫暖你

係公司訓

所謂嘅屋企 連返到去抖下氣都唔得
一個人樓下行下仲舒服過留喺屋企
幾諷刺

灣仔見到樓G on99咁坐咗喺度

我都唔想返
老豆好煩

返左屋企樓下公園坐
依家修頓裝修無咩地方好坐

應該行四五個鐘都未行到

連登就好似我屋企咁

come on 有冇飯食

我近既行一個鐘就返到去

我都想呀
但無床訓

真呀
完全說出我心聲

公園有蚊

我都一樣
依家唔同老豆講野

我日日m記瞓…

半夜少人同條m記妹係經理房到談心

同病相憐

我都想
如果返灣仔收工行去太古都幾好
或者坐叮叮

冇私人空間 唔想返屋企

無蚊咬我wo

咁大個人唔好咁多幻想啦

家建搬。
同啲仆街一齊住真係好撚sad的

又唔係病又唔係慘
只係生活就係咁

幾好

唔係唔鍾意
只不過唔屬於自己
如果自己一個住應該幾舒服

返到去好撚嘈
同屋企人又面阻阻

俾位你入等你開心吓

你係咪應該請我食餐飯

請你食m記新地啦

自己搬出去啦，又唔係好難

成日專登等多幾班車

試過 一係去cafe坐（建議去starbucks鳩坐唔好幫襯），一係去老麥
最衰香港無乜日本果種net cafe

唉
可能自己都係仆街黎

你養我?

兇返佢哋轉頭得唔得？

多謝大佬

我要新口味果隻珍奶新地

租樓住

買console就唔會唔想返屋企
日日收工就會想即刻衝返屋企打機

就黎搬出去住

飲CoKe zero 削左啲㗻。同飲mcoktail 冇分別

我都成日特登等到好夜先番屋企
無野做都會寧願係條街鳩行

same

老竇淨係識鬧人
老母唔理我
一翻到去就匿房到 以前都有隻倉鼠陪
佢上個月走左之後 就勁難受 更加唔知翻屋企做咩

之前睇你啲post以為你份人好膠好樂觀
你呢排好壓抑喎

估唔到咁多人都一樣
返去又咪玩電腦同手機

咁我選擇周圍行下
感覺會舒服少少

無家庭溫暖嘅人就好心早啲結婚，自己製造家庭溫暖比自己啦

係車站等？不如行去下一個站

算啦
老人家兇死左點算

pc都好多game未玩

恭喜巴打
但壓力都大

酒貴呀仲有卡路里

如果我係你去會寵物店望下寵物

首先我完全唔膠
樂觀真係一時時
壓抑就無咩嘅
只不過人愈大好似愈自己一個人咁
生活仲要走下去

無女朋友
養自己都只係岩岩好
談何容易呢
不過都多謝你建議

你飲可樂咁純?

我係飲酒

係好撚辛苦，對住屋企人無野講，寧願返pt算。

能力問題

經常行上一個站
行行吓行埋去總站

望望下就會想帶晒翻屋企
但諗到佢哋生命好短站又會卻步

交返多少租
上嚟我度訓，煮埋你飯又點話

我都想搵人陪下我

可以呀
你住邊頭

沙田

共勉之

我又係wor

咁多

不了不了
玩鳩me

一星期有34晚係公司訓

飲酒得唔得

試下飲啤酒 會爽好多

都得嘅，不過飲完你要帶我返屋企喎

唔係去你屋企咩

連燈有愛

養🐢？

首先我完全唔膠 笑左

有咩好笑呀
我係正常人黎

樓主咩年紀？
自由可貴 計掂數就搬啦

學生
同老豆可以成日除左問買唔買飯之外 零交流
廢老24小時係屋企 頂唔順佢啲陋習
自己房都冇

冇諗過係毒巴樂觀嘅包裝下，原來係咁

慳幾千房租晚晚出去飲下好過，夠鐘先返床位

以為自己開post

Me2....

無糖好撚難飲

翻到屋企成日都比人鬧
又話我咩都唔做
但我呀哥日日喺屋企連衫都冇洗過
翻完工翻到去又要比人鬧
去另一半到訓又比人鬧

差唔多30
就係計唔掂條數
忍下啦

一樣無自己房
夜晚想開咪上網打機都唔得

其實我唔係成日比人屌放負咩